支那人對香港派錢有咩反應？

有冇人cap圖笑下

腥港正苦真是垃圾
俾錢暴徒洗

哭鬧的孩子有糖吃

一定有外國勢力介入!